各位巴打買機會去邊買

我見大型電器鋪標價好貴
巴打們有無信得過既鋪頭

蘇寧，或者豐澤百老匯

咁Q貴買部機，慳果1000幾百
唔小心中伏就真係喊都無謂

你講果3間都可以有伏啦

新手上路
有無話CHECK機既時候要CHECK咩